啱先睇電視睇到喊左出黎

睇到崔建邦講到之前佢呀媽做雞搵錢食飯
即刻標眼水
人生無奈既事情太多
無奈又屈辱既過去究竟點去擺脫

Sor9
諗錯人
係林保怡

周星星阿媽做雞都記得買支玩具槍比佢玩

佢仲要去買煙畀佢老母食